家居寛頻 固網電話轉plan

寛頻$168/month (contract end date 08/2018) ,
固網電話+IDD030$78/month(contract end date 12/2017)都係用HKBN。但登記人就分開左兩個人名去申請 想遲d整合返join個 固網+寛頻+mytvsuper+手機上台plan

如果成事應該續返hkbn好定 3hk 個組合優惠好?